[認真傾]論疊馬，連囝的確係好坑爹！

咁撚傻b盲撐

多

屌你老母

我重開 好不好

你收下皮先啦

連囝幾時稱帝

咁多人擁護 已經做左土皇帝啦

勁過Joe仔 已經自立為皇

心動了 我也想分一官半職

原來連帝咁有米

加州花園

你老母

我老母大過你呀柒頭
你呢？

收下皮啦小學雞
入黎講句你老母又點 咪又係比人撚狗咁撚
跟連囝搵食啦 死盲閪

可悲 連登啲會然質素跌緊

講緊自己?

有啲傻閪講黎講去都係 你老母
悶啦 厭啦
平時你班盲閪唔係好撚把炮咩 做咩咁收斂呀

你知唔知我屌你d咩?

你咬我食咩
講屌？你打啲狗屎垃圾我都唔放在眼內

咁你又覆我?

有狗撚都唔撚 就真係含得撚

CHING HO BALL

連登多得你依種低質會員

條傻鳩準備要敗走波台了

成班圍爐打飛機

連登多得你依種低質會員[

CC台手足唔gur咪吹雞囉

論低質 點夠你班波台屎忽鬼

又要話人低質 又要入黎屌
你死返去你老母西度啦

咁叻去吹雞入黎囉

就係入黎屌你低質嘛
你句說話嘅邏輯係邊?

cc台大軍幾時鎮壓波台

講吹雞 點夠你地圍爐小圈子黎
佩服佩服

好撚驚

系梨矛人G持咋

留名等比人系你老母 cc台手足最叻架

轉移焦點佢地聚叻

大家有矛法國入黎屌既都系新會然

唔夠講係咁 小學雞

真心想問咁個焦點係咩?

啲中學生功課都唔做 上連登

問下你班傻閪咁知囉
比個提示你 吾

吾你老母

[url]點解番學留堂唔算非法禁錮? - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

又黎